有冇彩雲彩虹tg gp唔該加我

岩岩諗緊去唔去機場拎住塊畫板有個男仔問我邊到集合
佢話彩雲有gp不過岩岩太尷尬冇問佢
有冇人有gp可以加埋我
另外巴打sor 怕醜

推

Sor
係

好多鬼 唔好公開招人 搵相熟既人一齊去

我想有伴 知道有集合就加入

前線識既都未必信得過 自己小心